---
title: "choosi chudangane song lyrics"
album: "Chalo"
artist: "Mahati Swara Sagar"
lyricist: "Bhaskarabhatla Ravi Kumar"
director: "Venky Kudumula"
path: "/albums/chalo-lyrics"
song: "Choosi Chudangane"
image: ../../images/albumart/chalo.jpg
date: 2018-02-02
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/_JVghQCWnRI"
type: "love"
singers:
  - Anurag Kulkarni
  - Saagar Mahati
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosi chudangane nachesaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosi chudangane nachesaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigi adagakunda vachesaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigi adagakunda vachesaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa mansuloki ho andhangaa dooki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa mansuloki ho andhangaa dooki"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dooram dooranguntuu em chesave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dooram dooranguntuu em chesave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daaram katti gunde egaresave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daaram katti gunde egaresave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo chooputhoti ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo chooputhoti ho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo navvuthoti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo navvuthoti"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholisariga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholisariga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa lopala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa lopala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemaindo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemaindo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Teliseydela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Teliseydela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chilipi allarlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chilipi allarlu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chinni saradalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chinni saradalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelone chusanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelone chusanule"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vanka chusthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vanka chusthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Addamlo nanu nenu chustunatte undile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Addamlo nanu nenu chustunatte undile"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ne chitralu okkoti chusthu unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ne chitralu okkoti chusthu unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aha ee janmaki idi chaalu anipistunde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aha ee janmaki idi chaalu anipistunde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvva na kanta padakunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvva na kanta padakunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa venta padakunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa venta padakunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innallekkada unnave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innallekkada unnave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kannullo anandam vastundante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee kannullo anandam vastundante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ne yenneno yuddalu chestanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ne yenneno yuddalu chestanule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ne chirunavvukai nenu gelupondi vastanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ne chirunavvukai nenu gelupondi vastanu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haami istunnanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haami istunnanule"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okato ekkam kooda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okato ekkam kooda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marchipoyelaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marchipoyelaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okate gurtostave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okate gurtostave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu chudakunda undagalana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu chudakunda undagalana"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chilipi allarlu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chilipi allarlu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chinni saradalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chinni saradalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelone choosanule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelone choosanule"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vanka choosthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vanka choosthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Addam lo nannu nennu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Addam lo nannu nennu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">choostunate undile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="choostunate undile"/>
</div>
</pre>
